他認清現實「長太醜永遠當魯蛇」 砸4億越南盾整形變花美男！人生大翻身

越南一名男子杜文奎(Đỗ Văn Quyền)，有感於自己天生長得醜，到哪裡都被嫌棄，工作交友皆不順，當了20幾年的魯蛇，之後他決定砸錢整形，把自己變成花美男。果然，杜文奎整成花美男之後，人生好運從此大開。

據越南《Kenh14》與馬來西亞《中國報》報導，杜文奎年約25歲，但他出社會後發現，求職老是碰壁，更經常被雇主羞辱，追根究柢，原因就出在他的外貌。杜文奎認為自己其貌不揚，而且很醜，因此讓他永遠淪為魯蛇。後來杜文奎下定決心翻盤這一切，於是不惜砸下4億越南盾(約新台幣48萬元)做整形手術，希望擁有美好容貌來改變人生。

杜文奎動的整形手術包括整鼻、做雙眼皮、眼睛放大術，還有割唇、豐唇、牙齒美白等，總共動了9次手術。杜文奎也強調，家裡的經濟環境並不優，因此整形的費用都是由他自己張羅。

最後杜文奎真的整成花美男，他也發現自此之後的人生，如他所願，從此好運大開，不僅找工作順利，現在更兼差當網紅。杜文奎也說，由於他的外貌改變太大，連父母都差一點認不出來。杜文奎目前的職業是化妝師，對美的定義，他表示沒有一定標準答案，但他認為「只要鏡子中的你，能讓自己開心」，那就可以算是美了。現在的杜文奎也決定用嶄新容貌走向新人生，至於酸民的批評，他完全不理會也不在意。（施旖婕／綜合外電報導）

反差太大

香港有冇得可以做到咁

你係街望到啲女已經係

整到好核突喎蛇精咁

髮都換埋

十萬鬆d港紙改變人生 抵到爛

屌 其實好撚慘

成個人脫胎換骨

做得好 ！支持

佢個樣算抵啦

感受過樣衰比人歧視既感覺仲點會care網民評論

有特色。原本成個咕哩咁

起碼肯自己努力搵錢去改善

一睇個膠樣就知係整返來

不過一定有女受
之前果個樣就真係

未整之前都靚仔過我

Kenh14之外完全搵唔到呢個人, search佢個名都冇...

本地代表 Cammi

點樣可以白咁多

髮線高疏
頭油
眼闊
鼻扁孔大
嘴角下垂
唇厚
皮膚油
眉開唔平衡

見到都覺得可憐，想戴手套拍拍佢膊頭安慰，代上天向佢道歉

整得值

呢條撚樣，把聲成個女人咁
大陸人啲音樂taste真係好撚怪，唱得高音就叫勁，啲歌成日都成嗌爛嗌

整到鬼佬咁

整容 可以膚色變埋白？

表表者係漿

48萬台幣抵到爛喎
仲要效果唔算太怪

施旖婕／綜合外電報導

你仲停留係14,15年？

但YouTube 好多鬼佬鬼妹都鍾意聽佢，同做埋reaction

應該係化妝

其實本身個樣都唔係咁衰嘅，係皮膚差咗啲

Cls咁都講得出

9up都唔好咁離譜啦

之前個樣又真係惡頂左啲
13萬5港紙到

咁真係唔樣衰呀嘛，至少佢冇大細眼/插蘇鼻/嘴唇畸形，又唔似八両金個樣咁猥瑣

佢未整都靚仔過我

已經好過本身10倍

9upper

如果本身好矮 點搞都冇用🥶

我都想

OMFG!

Mj係有病

佢開心就得啦

因為連登仔生得個樣仲慘呀

整容前都靚仔過我

Mj 係有白班啊On9

本身真係唔太醜樣
剃鬚 加換乾爽髪型
好過好多公務員

父母認得出都係靠把聲啫, 憑外表認條毛咩

GEM仲好紅wor

唱得高音唔叫勁 唔通唱到走音先叫勁？

真，佢個樣都係生得懷舊少少

今時今日都有咁既弱智仔

其實啲相有filter姐，真人睇應該冇咁怪

算好成功啦

首先要高

做乜咁多人話佢未整前都唔差？
要求會唔會低左少少

美白針

咁你覺得D女會比佢屌定比連登仔屌

你自己睇下金鐘.jpg 同ig女神聚會.jpg 咪明點解囉

撚咩樣
人哋喺俄羅斯學音樂

抵比啦
唔洗廿萬

乜越南整容平咁多又咁成功

MJ唔係白癲風咩

唔係鐘意聽佢，但佢係有實力喎

佢唔係嗌，係把聲天生就係女聲既key

我就覺得最緊要係內涵
利申：無女

啲人會接受蛇精樣多過以前個樣

有無巴打一齊組隊
我仲樣衰過佢未整果陣

雖然整到膠膠地但一定好過原本個樣先

佢勁就勁在Countertenor同Tenor之間切換自如
喺YouTube睇過佢一首歌入面用五六種唔同聲線
你可能話中國咁多人口要培訓一個出嚟有幾難，咁刻苦接受訓練都值得稱讚呀（唔似有啲藝人演又唔得，唱又唔得，擺明「陪瞓」出嚟）

咁你寧願右邊定左邊先

你咁撚樣衰十萬都執唔到對眼啦

好過原本先啦起碼 係衰個鼻太假囉 否則都幾好

咁佢把聲都靚嘅 特點係把聲好乾淨囉
唔止高音

屌你個閪 一樣樣

係 執你老母兩劑好過

所以香港男人成日怨港女易搵著數
其實根本自己就無港女去得咁盡,自然搵唔到

條撚樣應該好憎高音

無錯
人地10萬
唔洗回本呀?

咩國家人都應該會覺得佢勁
你試下香港出條友有佢唱功同聲底
都一定會紅到癲

遇到個有心手藝高既醫生

普通東南亞阿叔樣啫

true

你幫自己執骨啦樣衰狗

笑撚死

亞洲人真係可悲，面容每個特徵都被定義為醜，覺得越似白人越靚

同送禮勤上節目個個
聽過幾次 不了
把聲唔中意

DLLM

廣東話屌人老母真系屈機無解

我覺得係photoshop

我諗佢原先肯執下個外表，未需要醜到要去整容嘅！

佢整完都係唔夠我靚仔

其實係個鬚同頭髮出事
姐又未到好撚樣衰嘅 李家超衰過佢啦

佢覺得值咪夠
整容姐 有咩咁大不了
呢個時代仲有人堅持純天然？

又未太蛇精, 除咗個鼻之外, 其他都還好
一定好過原來個樣先

個鼻真係好難整得好
btw 支持

48萬台幣我覺得值得吖

不嬲呢個世界都係先敬羅衣後敬人

有啲懷疑
究竟係唔係同一人
唔係乜都可以整得

但係白人真心好屈機
你求其搵隊band出黎
甚至唔係為左賣樣而存在既metal band
都會發現個個member都靚仔過香港上電視/電影果班

啱
而家起碼有女埋身, 以前唔俾啲女排擠都偷笑

係，佢要整完咁靚仔係佢自由！不過覺得無謂搵啲咁嘅錢哂姐！

我地而家討論靚仔已經係喺我地接受咗白人特徵＝靚既前提下討論
白人特徵已經係靚既同義詞，所以呢啲討論已經冇乜意思

我反而覺得用一筆錢去變靚好抵
呢個世界太區別對待好樣同衰樣嘅人

首先要有4億

Sweden? 唔多覺好樣

英美出名嗰啲rock同metal band
個個標準靚仔
即係啲人整容會想照住嚟整
m shadows, matt tuck, chester etc

又整得幾好

整容整到膚色都變埋

cls 好似玩game 簡果d 角色樣咁

其實白人都有樣衰㗎喎

唱歌剩係睇粒高音

但佢係化咗妝同再瘦咗咋wo
對眼係痴雙眼皮膠紙

啲鬚原本咁樣真係死症

呢個係我唯一首次認同既整容

佢未整個樣完全係正宗西方人眼中既黃狼鼠輩標準樣

貼相先啦，睇下你有幾靚仔

但會唔會審美觀唔同
佢地唔會覺得啲啲係靚仔
睇電視,勁多樣衰肥鬼妹有個正常樣老公
同樣地,我地好多認為係亞洲醜女,鬼佬都會覺得正

白人有樣衰，亞洲人都有樣衰
但事實铁平均來講一個亞洲人既五官同其他面部特徵更似白人就會被認為更靚

韓仔果種白都叫做白得正常d
呢款支那白真係唔識欣賞

2021都有咁嘅弱智仔

事實係*

仲樣衰過佢點算

魯蛇係乜撚文黎

咁點呀
佢俄羅斯學音樂就唔可以叫佢撚樣呀

只可以講你眼光同常人嘅分別好大

吓 你睇下金鐘老麥.jpg同毒撚IG女神gathering.jpg咪知點解囉

但老實講好過之前囉

我都唔鍾意佢把聲

真
整容真係用好多勇氣

越南蛇精男

乜嘢實有人鐘意同唔鐘意
但佢呢類要喺香港做到主流就難啲

應該唔止
鼻都肯定有整

咁都唔插蘇鼻
眼距寬 嘴唇太厚 條眉生到咁樣 冇鼻樑
都已經未計皮膚質素同其他野

咁只係整左廿萬港紙左右真係抵到爛
用廿萬換一生

你的樣子如何你的命運也必如何

所以整容等於改變命運

約新台幣48萬元

呢d先叫長太醜

越南仔個樣低一級

所以話樣呢家野幾咁唔重要

抵啦又唔係貴 唔整真係難攪

整到有啲過左火，不過佢開心就得，

好多人整容，原本整少少已經到中上，甚至係靚，其實就夠，自然得黎又做到效果。

但呢啲係會上癮，而且係心理癮，整極都覺得唔原美，就會不停整，好容易過火位。

咁你刀幾醜

戴手套

屌笑撚到我

下 佢特色就係咁 風格又多變
而且佢好勁喎 又識好多語言

MJ係皮膚病仲有個鼻係燒傷先要整呀
on9仔

Sorry

佢好似係俄仔到學音樂，同支拿無關

可唔可以講下點多變？
唔好同我講有唱過快、慢歌就叫多變

唱唔到高音就等於唱到走音？

戴手套 係咪歧視樣衰啊

越南好多整容後嘅樣。

咁佢真係整得值喎
但真係夠晒皮，唔好再整，多算再整親都好易出事

on9

香港要4億港紙

on9仔

都係柒

呢個算係咁啦 佢之前真係樣衰 我賭命啲女會簡呢個樣多過你個個自然樣

10幾萬姐 變靚仔， 值喎

其實係烏克蘭利沃夫國立音樂學院

越南普遍都男柒女正

咁你聽男女高音唔通屌佢淨係高音咩

你點樣從我句嘢得出呢個結論？

Cls

最撚核突係成日同李克勤唱個陣大家深情對望， 睇過2次即刻熄機， 之後都有陰影。

個個整完容都識打扮左

越南啲手勢算係咁㗎啦

鼻真係太大啦

鬼叫你亞洲人唔爭氣 乜都輸蝕過人
打又唔打得過白人 發明又唔叻得過白人
正如男人呢三十年越整越似女人
點解唔問下係咪男人無仗打太廢

都仲有7成似既

問題係整到咁大改變 , 要年年俾錢做定型

下原本靚仔D
自然D

好仆街 但我覺得有少少似崔建芒

重刷

又啱喎，
啲溝唔到女，又淨係識話啲女雞雞雞，
仲要講到好怕要埋單嘅廢柴，
夠唔夠膽捱咁多刀先

可能行到埋手術枱已經瀨左屎

我唔講條友整得好唔好睇先
但他認為「只要鏡子中的你，能讓自己開心」
我望住左邊張原圖想像佢講呢句野
再望一望右邊張加工圖想像佢講呢句野

然後就覺得呢個世界好悲哀

點止10倍

兒登仔sample

戇鳩當有趣，冚家鏟啦你

輸撚左啦你柒到喊

成個膚色白左都多
點樣做到

好撚柒

自己見識少就侮辱人
獻醜都唔係咁啊？

你同之前叫李榮浩做老師嗰個user係咪同一個撚樣嚟

4億即係幾多港幣100萬嘅話都算抵

點解胡鴻均唔得

異變者

如果係女 唔係連登係FB
一定好多人講咩本身都好靚啦
連登講真話

唔係咁自然

佢本身面形無fail（e.g. 倒及/下巴生歪左）
其他都係割同墊
無咩野特別

靚過整容前好多啦

個鼻整得幾好平心而論

做得好
屌女屌到腰軟
抵呀

到哪裡都被嫌棄

人哋天生輪廓深已經贏你，起碼好睇過九成東方黃皮人。

咪就係，成個畫好撚噁心🤮

點整到膚色都白埋

哦

眼同鼻唔難整，好多案例都好成功
但嘴唇就冇乜可能整到完全唔同樣
見唔到任何斧鑿痕，你估搓麵粉咩！

人地喺中國已經當紅， 香港？

咁你重等咩

所以我咪話大陸人taste怪囉

而家啲年青人無知到一個程度見大陸人就盲反。

人哋原先係諗住讀牙醫，後尾大學老師覺得浪費咗佢把聲，所以推薦佢去讀『聲樂』。

有段時間佢上江蘇衛視蒙面歌將猜猜猜做嘉賓，着住套女裝cosplay演唱，全場無人估到係邊位男、女歌聲，淨係得那英知(周深係那英徒弟嘛)，巫啟賢直頭比佢L到一棟都無

蒙面小王子(側田) + 我可不是什么幺蛾子(周深)

咁你又點得出我話要唱到走音先叫勁呢個結論？

4億原來先係12萬港紙

呢班都係大陸聲樂老師？

好有暗串feel

算啦，香港好多港豬，淨係識分顏色

又係賣弄高音，仲有舞姿好柒，呀舜咩

4假膠

蒙面小王子(側田) + 我可不是什么幺蛾子(周深)

對比側田又點睇，有料係事實，分顏色係無用

高音 呢度高中低假音都有喎

乜撚野「父母都差點認不出來」唔同曬喎，咁都認到？

咁似食神禾花雀個條友

側田正好多

我就係問緊你唱高音唔叫勁 咁點先為之勁？

真心覺得佢依個決定係冇錯
足以改變人生
如果佢冇整 咁就一世

落地獄

變咗討論周深

新台幣48萬即係十多萬港紙
抵啦！

未整嗰時都靚仔過保琦

得隻耳仔係真

側田咁都叫好，含住粒核

張學友,王菀之 - 我真的受傷了

筆直預多少少
20萬

個鼻我覺得無咗filter 會好好多，佢d 相望落好重filter

MJ 有病還有病
佢自己揀要漂白

直接令佢成日周身痛要食止痛藥
最終上癮OD 埋

要轉VPN先睇到

縮唇都好common

五萬一劑會唔會太貴

禮賢人

你睇下幾多人屌你
就知我地都係中國人呀hi

比十萬我屌佢老母都ok嘅

蒙眼上

柒左啦仲撐

有人post咗側田，我以一個普通聽眾去講，
側田都可以唱到好高音，咁當然冇佢咁高，但我覺得側田嘅感染力、groove、辨識度全部都比就周深好，呢啲全部都係唱歌好唔好聽，勁唔勁嘅因素
或者咁講，周深係唱高音勁，唔係唱流行曲好聽，咁當然，一定會有人鍾意有人唔鍾意，但係大陸啲聽眾普遍只係着重高音，唔講香港，講台灣，人哋樂壇都百花齊放，出名嘅好似蕭敬騰都唔係只賣高音，但你睇吓大陸啲出名勁人，由以前韓紅，孫楠到而家呢一代，受歡迎嗰啲，全部都係高音歌手

係啦，連登真係好多五毛，不過好彩都有好多香港人撐我

唔係呀話 咁勁

張傑、李榮浩、薛之謙、華晨宇、大張偉，咁樣都唔算百花齊放？

唔好成日踩支那人去抬高香港人，香港人要識自己站起來

其實我唔係想踩大陸歌手
李榮浩、薛之謙唔錯吖，華晨宇都幾有料，不過有時都幾賣弄高音
我只係想踩大陸聽眾

薛之謙連大陸人自己都踩

想睇

國內仲有唔少地下搖滾音樂，不過我唔熟就無謂亂貼獻醜。

至於賣弄高音，每個地方都有自己獨特音樂文化，你咁講即係話聽古典opera嘅觀眾，印度歌舞，拉丁音樂嘅觀眾都值得踩。

明明網絡越來越發達廣闊，但偏偏香港新世代視野越來越狹窄。

世界

花木丸

而家咪講緊流行音樂囉，你無啦啦講古典做乜
香港聽眾視野狹窄極都好過大陸

眼闊真係死症 窄番少少剃撚咗汁鬚但搞下個髮型都可以叫做正常人一個

又自high覺得8百萬觀眾高質過14億人口

要KFC食炸雞個款

又自high 有14億人口就國力強大、文化水平高

屌你冇個似人樣

港幣12萬
超值啦

因為你淨係mention咗高音同走音呀嘛
我以為你個世界除咗高音同走音之外無任何音階架添

高唔高質關人口多少咩事？

師兄醜樣既底線直迫地獄

2021仲講緊漂白
Michael Jackson從來冇漂白過，佢係患咗一種叫做白癜風 (Vitiligo) 嘅皮膚病，會侵蝕皮膚黑色素令皮膚變白，驗屍報告已經證實咗

以為上得連登都係後生仔，質素唔會低得去邊，唔該唔好學哂啲廢老咁無知

香港社會比較寫實，香港人性格追求貨真價實
整容人屬於『贗品』香港人唔多接受，只會當小丑睇

Led Zeppelin Robert plant靚到痴晒線

其實鬼佬都唔鐘意自己個樣，你唔知啫
白人鍾意晒黑，鍾意細鼻 厚唇....
反而亞洲人就鍾意漂白皮膚, 高鼻樑

咁黑人實打橫行啦

對佢哋嚟講亞洲人天生tan，佢哋就要spray tan

結果生個B又係舊時個樣...

其實個天好公平
你今世做黑人，下世可能做番白人
今世做富豪個仔，下世可能做奴隸
英女王下世係非洲做女奴，日日被人輪

魯蛇 = loser

少年你太年輕了，以為香港果批歌手就無整容

當然有啦！
所謂: 十清都有一濁
不過冇支那人咁愛整容 囉！

咁微整型，打針果d 算唔算整容？如果算嘅話箍牙都係屬於整容。
同埋香港好多人咩都唔識，人地化個妝唔同左，打下眼影鼻影，髮型修飾面型，再加影相角度唔同，又話人整容

（.....化個妝唔同左，打下眼影鼻影，髮型修飾面型，再加影相角度唔同，又話人整容......）
你自己戇居 就以為人係傻嘅
點樣打鼻影? 打到似整咗容?
你估全世界 淨得你識化妝? 睇唔出
嗱 你話鄧紫棋係唔係打咗鼻影吖！

我話d 分唔到嘅人，你分到咪ok 囉
全世界唔係得我一個識化妝，但大部分香港男性都唔識化妝亦都唔識睇。唔知你認唔認同呢。
然後當分唔到時就話尻人整容我見唔少
btw 岩岩講漏左一樣就係P 圖，同埋無左bady fat / 減肥 個樣又會唔同左少少。
仲有就係微整型/箍牙當唔當整容？ 如果哨牙箍完個嘴會收左入去，對比上個鼻都會高左，咁算唔算整容？

唔記得答你gem 果張，張圖明顯係P 圖啦下話，想知佢有無整咪上佢ig 睇佢d 日常相，哩張2021 年

錢嘉樂同湯盈盈個大女

點解一定要生仔

omgwtfbbq

蛇精樣